TVB放棄香港市場

要睇內容就自己比錢睇

一早已sub，無問題！入去睇下先！

唔睇LU
拉

班藝人

都岩,香港來來去去都係c9市場
應該拍多D/外購大陸劇

ATV下場

支那有人睇cctvb?

上大陸飯局

大灣區市場

搬上去唔好占住塊地啦

拍抗日打飛機劇俾支那睇

交返d頻譜出黎

大陸人都兼你冇港味

白粉報戰線FB慘被收皮
CCTVB戰線長期得500~800手足

雖然成積都唔錯... 不過....好似愈黎愈少人

高官除左屌大陸女星, 依家仲可以屌埋tvb 姐仔/視帝, 有福啦

睇得自己咁高

，

Orange

果然係CCTV - b 台

你咁講咪即係想老共幫你埋星美條數

使乜同我地講啫

直頭搬上去 無人睇tvb 架啦

佢有撚大陸市場咩，人地湖南衛視、浙江衛視、南方衛視、東方衛視，江蘇衛視做得有聲有色

奶14億人都夠啦

走啦

去內地又點？
贏到CCTV咩？

香港做到咁大只係有一段時間全香港都冇得揀咋
有料嘅留喺香港都賺到錢啦
去支那先揾到「真銀」只係垃圾廢老思維

一人一蚊都有14億

佢角度只要有500萬人睇都高過香港

有市場，不過係偽人有市場，唔係你電視台既市場，人地大陸電視台會同你分餅仔？

拍撚到慶餘年一半嘅水準再講

香港有香港電台就得

真 支那電視台都勁過 TVB

咩嚟？新電視台？

支那自己一向都係本土主義，一條村到一個縣，都有佢既本土層次意識

好事來
tvb死路一條

支那人睇返自己台都唔睇你啦
唔講奶唔奶共, 人哋基本係無限金錢, 節目要幾大規模都得,
垃圾TVB 憑咩同人鬥

tvb d劇大陸人都唔睇啦

好難 要紅唔夠紅

唔講黃藍依家啲劇咁撚低質，又全部都奀星，點打入大陸/星馬市場

咁都幾有趣，總部在香港，但市場在鄰國
就好似德國電視台，法國播放一樣

李寶安活在夢裡

讓領導先上

咁交返所有頻譜出黎 而加霸住幾個台

push

燉湯同扮張智林兩件蛋散都做到男一真係cls

點解大陸人唔直接睇大陸電視台？
就係想睇香港味先睇你
又要迎合大陸口味
兩頭唔到岸
做乜9

睇抗日神劇 就唔會睇你cctvb
連自己賣點係乜都唔知 早執早著

以為十幾年前
仲成堆大明星咩
而家成個tvb一個有名氣嘅都冇

oncc is better

正式改名為CCTVB

係唔睇無線，睇蘋果

咩野係TVB
未聽過

TVB啲劇中国人都屌

李寶安邏輯有問題：叫廣告客戶喺香港落廣告話俾大陸人睇，大陸好大市場

廣告客戶：咁我做咩唔直接喺湖南衛視度落？

同埋TVB可能扮唔知，佢地既廣告時段俾廣東省各地市級政府插播意識形態宣傳廣告+地區電視台自家廣告

快d follow返東方新page
Admin話夠多人先重啟任務

推

內地百鳩幾個台同節目，你點爭
班偽人係咪全部都用蝗語拍

好地地要國嘅都市，打全球市場唔要，對一個蝗國

講製作中國媒體幾多資源邊會有人睇佢

搞到不倫不類

領導雞雞洗嘴巴

唔夠上面啲大陸電視台抽喇真心
不自量力

分清莊閒喇屌 係CCTVB比香港放棄呀zz

屌視帝黎耀祥就爽啦

拆埋座電視城起公屋啦屌

話唔定比TVB返到身，抽到水魚土豪收購
不過班偽人都唔撚要面嫁啦，咪返去比人潛下規則囉

垃圾TVB 走啦撚屌 唔好撚留係度

星美邊有人買呀

上大陸做3-4線
都唔肯係香港搞好1線

係香港人放棄tvb

特登搵大陸演員/大陸取景嗰D （不懂撒嬌的女人）
大陸人反而無興趣
反而踩過界喺大陸幾受歡迎

根本電視電影界某啲人本末倒置，
人哋大陸人睇你香港電視電影，
就係因為你有一份獨特嘅香港味道，喺大陸搵唔到，
例如無厘頭文化、廣東話等等

點知個個為咗迎合大陸市場口味，
拍埋晒啲大陸合拍戲，
一兩部都還可以，
但做得多，大陸人都睇得厭，
加上你又唔夠大陸味，
結果？死路一條

完全忘記自己點解當初成功

兩個字：抵死

本身就輸出文化
咁多年黎淨係識食老本、奶下共
抵撚死啦

本身都好多鄉音大嬸

signal wong

無左「香港電視台」呢個招牌, 佢憑咩同支那果D媒體鬥?
支那人睇無線都係因為香港個朵.
當佢地知道香港根本無人睇無線, 無線亦只係另一個支那台時, 自然無需要睇無線.

成撚日播支那劇，我係支那蛆既話洗睇你cctvb咩

真係覺得支那哩唔識分質素？人地個要求仲高過香港呀
收皮啦CCTVB

其實tvb係唔係唔知自己喺香港係件好幸運既事又可以拍古裝劇

以前都拍唔少

咪玩啦
支那d女優含吹奶啜國技黎
勁過香港果d咁多上黎做乜

六呎仔仔比個米6大陸佬撳住屌

都冇人睇架喇
你好在意咩?

星美債劵當年比 PwC 認為係一文不值的廢紙
仲出埋 unqualified report
會有人要咩

等睇到時得罪班生番兩面不討好
做過街老鼠

好行唔送

內你老母地

CCTVB

That is the problem, it is ok to abandon HK market, but then without the flavor of Hong Kong why mainland audience want to watch CCTVB?

撐警神劇

其實我都唔係好get 到現代電視係80~10年代有乜用

viutv 反而又幾好睇
rthk 就貼地社評

真香港人一早放棄咗tvb

請大家 Follow TVB既藝人啦

唔好以為大陸人一定鍾意

我要屌馬明

係香港無競爭就你玩晒姐
去到大陸玩條春咩

人地大把親生仔
你只係認親認戚既契弟

同埋中國人依家其實都好少睇cctvb
佢地大把台揀
又可以上網睇下韓劇外國劇
等執

無用啦，拍完都唔可以係大陸播

笑撚死
就算出盡力奶爆支共
TVB都冇咁既實力同人競爭
咪又係靠係香港壟斷先做得住
拿拿聲去自殺啦屌
支那劇一堆都贏你十條街

人地話依家套畜龍好好收

留意番係香港人放棄TVB

執笠王李寶安加持下
三色台快速亞視化

真！

Sorry
係支那

多謝Tvb
因為要睇所以課金咗

但都希望蘋果做好d

廣管局可以收返5條頻道
2條俾viu
1條俾rthk
2條俾cable

係香港市場放棄tvb
同埋咪玩啦 其實公道講 支那電視台啲節目應該質素高過tvb好多倍 雖然一集支那古裝劇都無睇過 但淨係睇到啲場景同tvb對比 tvb感覺就係山寨版 點鬥人哋我是歌手 你就勁歌金曲 唔係以為有人想睇啊嘛

內你老母

呢個真
實在太撚好睇
TBB一世都拍唔到

有d官鐘意屌d閪口閪面咪搵佢地囉

老實講
Tvb 喺hk 係 earn 少咗，
轉攻支那市場實earn 多好多
唔代表tvb 會放棄香港資產，
Tvb 其中一個任務係做中共喉舌
用支那錢，營運香港業務，
以香港之名，灌輸習種思想到全球華人地區

tvb唔係壟斷市場
一早汁左啦
紅個班走晒去奶共
就算比你上到去
人地一早有個本地台係到
d節目又低質
去邊都收皮

睇唔睇tvb好閒
但佢一向都係本地娛樂事業最大搖籃
大陸開放左之後已經個個上去搵人仔
但都仲有tvb入屋
起碼都做就到fyy之類既人出嚟
仲有一班幕後人材都要靠tvb浸
當tvb走埋香港就再冇培育演藝事業既地方
到時唔好話拍到咩片
連搵人都冇...

交返晒d資源出黎我理撚得你死

唔洗擔心 連中國人都唔多想睇 特別係共產黨
記唔記得之前直播黑畫面
TVB話入中國市場都唔係第一日既事
似係搵中國有冇水魚長期課金

問過央視味

TVB響大陸仍然深入民心ge，

g持cctxb全面撤離香港

大陸唔係直接偷佢條片插自己廣告嫁咩？

都幾on9 邊個揸fit

日本人：NHK TBS 富士 朝日
南韓人：MBC SBS KBS
中國人：中央台 各地衛視 愛奇藝
香港人：TVB TVB TVB TVB

最殘酷既汰弱留強市場
係港豬先會比你靠壟斷做得起
觀眾水平低賤配TVB就差唔多
走去支那同支那電視台玩講實力=死路一條
不過都好 廢老快D死哂佢

唔同 有港女果已經可以trytry

星美單DEAL唔係中咗大伏咩？

拿拿聲拍番套 機場武警啦

新聞聯播啲主播都屌得落啦
食優越感架

而家ViuTV一套歎息橋已經喺大陸贏開巷啦
大陸人睇完之後個個都話TVB已死

相對，人地XX衛視係請周董單春X冰冰上去做

同人鬥

連的士陳都唔會上tvb啦

非常認同！抵撚死！電視電視都係！

入大陸市場仲撚衰
廣管局五時花六時變
拍完一陣又播唔出到是損手爛腳得啖笑

Viu仲有二月廿九

VIUTV啲新劇好睇咗

外國至老美唐人街好多都係播tvb，好似係

d鏡頭質素，打燈技術tvb已經冇得比，tvb上得去拍香港班工作人員收得皮，等你地平時咁串呀啦

咁香港一樣仲睇緊既都唔會轉台既

earn老母 TVB咁既實力水平 華農兄弟條村都唔撚睇啦屌

淨係有將回鄉卡當八達通用嘅醉駕天才楊明
已經贏晒

拍返套講黑警嘅有得諗
龍咁威3之黑警日常

二月廿九其實未夠班
個節奏太差
唔好夾硬推啲未夠料嘅上大枱
人哋會以為港劇就係咁嘅質素

好撚心揾篤尿照下先
唔係話讚大陸劇好睇
係tvb咁既質素 走上去係咪博比人笑

爺: 生舊叉燒好過生CCTVB

愈來愈似atv

冇錯，大陸人一直欣賞開tvb嘅地方正正就係因為有嗰種香港嘅味道（香港風），宜家tvb弱智到想放棄香港風去迎合支那口味，但論「支那式」嘅劇集功架點會夠支那本身啲大電視台打最後只會搞到自己兩頭唔對岸

以為自己喺大陸好有市場？ 班管理層真係裝屎

ViuTV依家學到當年ATV幾多成

想講好耐
Tbb成日攞咩節劇集點擊率有一億黎打飛機講緊全套30集
上面啲劇講緊一集都幾億
得個一億以為自己打入左去大陸市場

看得自己那麼高

仆你個街無線黎既

心穎早走早著

都唔一定燉炳強套戲難頂到我啲藍絲長輩睇完第一集後日日自動轉台，話唔想睇三條奀星扮型鬧交

人地支那劇都拍得認真過你TVB垃圾膠劇啦

班一綫都走晒啦靠個楊明？

跟本on9，大陸就係仲會有人想睇香港劇先睇tvb，你轉做大陸口味點解唔睇返大陸台

拉你老母咩死窮撚

True

自己攞黎衰啦

一開始ATV都有疆屍先生情陷夜中環啦仲有百萬富翁依啲綜藝
TVB開始似ATV後期就真又係啲星開始走、劇變劣質、狂買低質外購劇、綜藝零創新

PwC 出 disqualified report
你話呢

上面有加維穩費咩

幾時由0.5變0.7

大陸人冇興趣, 香港人更加覺得佢夾硬拍大陸兼吹捧
好多年前套情牽百子櫃都係拍上海, 但冇噤夾硬

多...支那人好中意港劇...

三個字
邯鄲學步

買大陸啲劇係大陸播？
貪你有粵語配音？
睇你啲on9遊戲節目？
啲垃圾債券仲有潛在買家？你自己tvb都無潛在買家啦

好行夾唔送。

憑乜做內地市場, 人唔笑狗都吠

比垃圾廢老管理就係咁既下場
香港廢老係全世界最賤畜既廢老
人類文明倒退者

你唔講都一早知啦

幫我俾埋ok?

利申 學生

提起「似ATV」一定系指「打破慣性收視」
只有香港先有「慣性收視」咁既 特殊現象
而「打破慣性收視」就系 特殊中既特殊

欲拒還迎仲撚high
識屌都係咁屌

係香港人放棄TVB

唔意外，cctvb

廢老不思進取
成日諗以前幾風光
宜家都會咁風光食老本
但係世界會進步架
被人淘汰係遲早既事
奶共有用既話ATV唔使收皮

支那喺最大單一市場？咁執柒咗香港個台成個台搬去支那。放棄咗呢個台好耐。

未講完
之後就更容易操控本地媒體
甚至直接用tvb頻譜播央視...

又話全線 3x 點既？

唔係想吹奏支那電視台
但人地一個音樂節目假假地都可以請到Jessie. J
TVB請得咩？薛家燕？

香港新聞女主播要排定隊要比領導屌

人地WIKI落重金落香港市場就唔批牌比佢, 批比一個主攻大陸市場既電視台

中国都唔識打 真係好可悲

朱晨麗：咁我落來香港把撚呀

樓主岩岩訓醒先追post ?

唔係一早已經係喇咩

由換撚咗陳志雲個一刻已經係啦

笑死 tvb 啲低成本製作想同中國果啲chinawood製作鬥？

陳嘉欣

講真
廣州電視台分分鐘都中立過CCTVB

根本係畀香港人放棄哂
宜家藍屍睇youtube 睇Netflix 都唔睇佢

八毛啦 條友蠢得滯畀agent壓價

錯啦，我哋應該大力支持佢去大灣區搵食，香港呢啲蝕錢市場不要也罷，連個牌都交返出嚟就最好啦

咁讓返本地頻譜出來啦屌 霸撚住香港頻譜呀

靚湯變西隧

同意呀，拍支那味既劇，又唔夠支那多budget，點夠比，無港味既劇點解要睇cctvb

競爭對手

係就快, 最好走埋

超咪又係錢 先請得到佢嚟
Jessie J. 把聲都爛爛地啦依家
請得起佢都唔係咩巴閉嘢

永別了. 匪趣台, 記得一去不要返, 一路好走

以後用普通話

問題廣告商點解唔係local電視台落廣告
要搵你cctvb?

畀同一個budget tvb班人，請埋lady gaga都會拍到垃撚圾，廿鳩幾年嚟內容同鏡頭都無進步過
使乜咁多幻想

大陸咁多台拍大陸野洗睇你？

一早已經成個央視咁

亞視當初都係搵白武士仲話唔係香港人

放心啦，返過大陸都知
一賣廣告就飛去大陸廣告
睇大陸市場？
黎耀祥就係一個例子
上到大陸彈唔起

香港市場放棄TVB

黨媒CCTVB好行唔送

講真
佢唔係香港市場邊夠人鬥

唔係畜生都唔會睇tvb啦
(mark廣告商除外)

應該係香港人放棄TVB

星美債券潛在買家...原來值錢架？

樓主好野 識幫蘋果sell叻叻豬

如果有鋪係今日之後睇TVB 一定要叫佢經理出黎轉台

又一間香港水魚
呢間垃圾就話喺香港仲可以靠前大台個名蝦蝦霸霸，攞啲集體回憶氹下廢老，或者攞香港個名呃下啲馬華
上去支那呢啲龍潭虎穴，又唔熟人哋啲文化，競爭者又多
就憑佢一件蛋散，兩個契弟就學人爭？
敢寫包單佢支那打唔入，香港就冇人追，失敗收場

大陸閪戲，徹底切割

咁緊係錢喇唔通真係講心咩
但係支那起埋用錢請到台港韓明星去吸引觀眾啊，你tvb連拍港姐都冇錢拍，所謂而家啲tvb明星又唔吸引，唔通你叫支那人睇楊明咩

以前tvb有自己啲製作同支那唔同，所以係支那先有市場，而家咩都同支那口味一樣咁人地睇返自己台得喇，啲高層個腦真係裝屎

淨係講本地,Eason 都請唔起啦

呀唔係, 係同人哋反面先啱

TVB知唔知自己輸大陸影視廿條街

傻閪閪咁

唔計潛規則 勢力圈子
大家一人一拳互隊都極速收皮啦
成堆垃圾廢老轉型創新又唔撚識剩係識CUTCOST做擦鞋狗

大媽区

我就想1條BBC One
1條 NHK G
1條 RTHK
1條 Viutv
1條 CNN
（雖然收返之後應該會變咗CCTV-1, CCTV-2, CCTV-4, CCTV-9, CCTV-13)

唔係放棄左好耐?

唔信 香港咁多人睇

日本你數漏NTV日テレ

范冰冰可以唞下，而家有cctvb 藝人接佢班

咁事實上香港人的確愈來愈少收睇本地電視台, 尤其是4K/8K電視用戶.

支持,成為第2個ATV又更進一步

WELLDONE!!!

叫星美清盤？

喂 下個就係你呀CCTVB

死上去同淘寶合作

咪撚再返黎香港

遲早收皮
同ATV一齊啦

好想睇tvb之後又好似水貨鋪藍店求香港人睇番

得罪講句 你果啲咩慶餘年 無心法師 咁收得咪又係大陸劇 咁洗撚睇你TVB咩 睇番大陸電視台就得啦
講真 你真係聽真係收得皮

其實佢幫得中共做維穩就預左冇香港市場

甩到而家拍劇條方程式再講啦
套套都一鳩樣倒模咁倒

衰在香港冇得揀
有得揀一早唔撚睇

做亞視後塵

馬拉/猩加坡都係擋+睇cctvb
因為當地劇更垃圾

以後CCTVB啲偽人工作內容多咗一項，就係要同領導過夜

TVB畜生即刻衝出嚟護主

開心速遞(356)

#286 回覆

大把
大陸網播放次數過億

仲要大大力咁去做
唔做正仆街

而家大陸人仲會睇TVB劇?

而家TV Shit班所謂一線明星，幾年前都係3／4線嘅二打六，根本冇星味撐唔起
人佢又冇，橋佢又度唔到，佈景鏡頭全部50年不變
就嚟連九龍佢都衝唔出，莫講話支那市場

大把

希望viu比多d力上位

viu

港台

老實講，以tvb劇集既質素，應該都無乜能力同大陸其他電視台鬥。

大灣區

根本我地要tvb收皮，就需要好似黃圈咁撐起非tvb台嘅收視

班人覺得睇電視係娛樂，有自由去選擇，所以黃絲成200萬人，非tvb台加埋嘅收視都唔知有冇雙位數

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻
👉🏻 電子ver
👉🏻 文宣ver
☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻
✓ 廣傳開去 ✓ 貼連儂牆

⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

tvb戰線要人

日日都有做，唔該樓主幫手pin

好波

你DSE 有個5**，我幫你俾大學果4年

走啦TVB
咁鍾意中国就滾出香港

笑撚死，快d上去啦好行唔送

唔怪得今日升，繼續反！佢未死香港都唔使諗未來

唔貼晒全文✅
有畀link✅
做得好

點解支那人要睇TVB轉播返自己啲支那劇
唔直接睇?

咁都有收錢同減刑兩種嘅

已like, 推

真？

好呀 夠錢同人燒既咪上

有條咁靚仔嘅仔

比我點都chur返尼

返大陸拍抗日劇啦含家產

你仲係學生咩？

btw，我打算開始培育下一默靜靜雞搶番個權番黎。30年長期抗爭

唔係主力香港市場
咁憑咩霸住五條頻譜

快啦

可以收返個牌？

支那人都唔睇啦

咁幾時將cctvb搬去支那

而家唔係tvb放棄香港市場,而係香港人放棄你啊Tvb清醒下啦

大陸點解要睇你TVB, 直接收皮算把啦

搵水魚買垃圾
咁易咩

HKTV準備好未

大陸啲台多撚到

屌你，中國就中國啦，中咩國內地，CCTVB 你唔夠紅，唔夠紅，殺頭架

希望佢愈蝕愈深。

亞視當年夠主力發展大陸市場！
九成廣告都係大陸廣告，咪又係要執！

中國咁撚多電視台 仲更加有錢
洗撚睇你tvb

月供Apple 唔駛怕
CCTVB睇到腦殘 冇興趣睇佢啲廣告

收返個牌

呢樣真
淨係識拍鬧交劇

應該係香港人放棄TVB先岩！

一個唔係sell本土既電視台有咩值得睇

同ATV個陣一樣

唔播港台嘅節目佢要比幾億，政府最後咪都冇收佢

間中睇下明珠台，以前都叫有啲廣告，依家一個break，隨時一個都冇，講緊黃金時間。真係唔知邊個放棄邊個

唔要CNN，最好有Fox，冇嘅話就NBC

支持搬公司北上發展

放棄頻譜
比返wiki

netflix又升了

其實有冇辦法加速cctvb執笠
日日散播fake news真係好撚煩

唔怪得林峰, 王浩然要離巢啦

btw, 有楊明屌, 你屌唔屌

TVB喺大陸連D細台都不如

返大陸big big shop啦

正式變亞視2.0

強国人使鬼睇你CCTVB

定香港人放棄tvb?

what about 金盈

1.加入抵制tvb戰線，每日堅持做洗版任

2.向身邊啲人推廣其他電視台，令大眾覺得睇tvb=out

3.用website睇viu/開電視/港台啲節目

無睇cctvb好多年啦

樓豬可以pin咗佢，加速cctvb執

有次睇到cctvb拍古裝打杖 連隻馬都冇個將軍仲柒過隻步兵攞把大關刀周圍跑

珠江台講到話要開多啲粵語節目擺到明就係要同TVB鬥準備執啦

Show Blocked User - 正義的七毛

全中國一人一蚊都賺到笑喇！

講錢又唔夠人爭
收視又唔夠人黎
內容又唔夠人多
睇下佢點打入內地
普通話新聞都無人睇啦
柒頭tvb

睇wiki 上年8月走左吶喎

躝啦
反正會睇TVB嘅人我都睇唔起

人地拍劇成本咁高，tvb點追

True
自貶身價既人
最後一定會得不償失

其實內地劇同內地綜藝都好高水平……tvb你睇路啦

叫自己做轉戰
實情係敗走

利伸：已fc

oh~ 我無睇好耐, 唔知添

支持

上個電視台咁做好似係亞視喎

四個字 捨本逐末

pin this please

其實我都唔知 你講到佢我就wiki一下囉

唔送

唔撚係掛

TVB不如認真行一轉廣東省，睇下有幾多人真係睇CCTVB。
2018年去過順德2次，三餐大部份出街食，無一間餐廳播CCTVB。
廣告時段cut晒，播政府廣告、舊到死廣告（例如甘竹豆豉鯪魚）、宣傳社區活動（例如運動比賽）、電視台短新聞。
我親戚買隻中式餅係黎耀祥代言，2018年6月（定係12月）幫佢睇鋪30－45分鐘，無人買。

咪係 而家中國啲人都仲好鍾意睇8,90年代既香港歌 電視 電影

上去仲敗得死無全屍，以前啲劇集喺上面受歡迎係因為當年大陸演藝事業冇咁蓬勃，佢哋啲人好多都係睇香港電視大，所以前幾年都仲有少少市場係因為佢哋識劇集入面嘅人，但係而家新嗰一代一線男生花旦，唔好話佢哋連香港人自己好多都叫唔出佢哋個全名，當你唔識佢哋嘅時候就冇興趣睇

支那人係捧自己d所謂「流量明星」架啦
老實講人地整容又好咩咩都好又真係高大靚仔靚女過你tvb d幾廿歲小生喎
同埋支那追星果種文化係唔理智到香港比不上，日日都係打榜數據乜乜柒柒，好撚癲

係自貶身價

港星喺六十至八十年代紅篇亞洲，帶領潮流
依家唔好話帶領潮流，仲要去人地頭奶鞋底求生存

如果你講緊廿年前嘅話都可以咁講，但係到咗而家，TVB真係唔再搖藍，而係一個「封閉社會」。
如果自已冇鬥心嘅話，留係TVB越耐只會消磨鬥志，就算你話Fyy之類嘅人靠TVB先多人識，但係長遠來講如果想走出去嘅話根本冇幫助。

即係由電視台變成制作公司啦
如果主打大陸嘅話..

10k 1q

想收錢會唔會諗多左

直接返大陸開台 撒離香港啦

條中佬幾MAN下 我又要

你老母俾狗推車推撚到噴水喇

個樣都幾CUTE 屌

咁請CCTVB放番啲頻道出嚟講呀 唔該
專心返大陸發展
祝佢大陸生意蒸蒸日上 有一天同中央電視台齊名

林峰好玩呀

邊屌佢

邊聞+乃佢對腳

乜乜鎮通告

當呢一日來臨嘅時候，相信佢已經離滅台不遠。
亞洲當年都係好多臺前幕後嘅搖籃，歷史比無線長，但係都係難逃一死。唔通同我講亞視歷史長，有保留價值咩？
當一間傳媒機構，跟唔上時代步伐，淘汰係必然嘅事實，無論佢以前對社會有幾大貢獻都好，冇觀眾、商家支持，帶唔起幕前幕後出走，並且同社會上普遍市民嘅價值觀相反，已經可以放棄。

明珠台用CGTN 就知乜7 啦

仲好 加速變亞視

Gchi

金盈讓領導先上

有冇發現最近無綫播嘅紀錄片都係央視咖呀?
遲啲唔知會唔會越嚟越多呀?

會 肯肯定
全部都係大陸飛機片

睇返大陸拍劇同節目啲演員
支那堅係用心拍劇又尊重啲演員
OT都會同人講聲兼補水

屌你tvb當正演員垃圾地底泥，壓價又臭串
拍埋啲垃圾劇當自己好撚巴閉
日日播自己收視幾多係度打哂飛機

李寶安年紀決定佢思維，係舊思維

牠應該慶幸成為親手上TVB上路既末代‘首席執行官’

套戲一日唔出街一日都唔會俾錢你

透過淘寶開展業務

在1992年至1996年間，李寶安加入長期處於虧損狀態的亞洲電視

亞視當年都係咁先走向滅亡
cctvb 唔係諗住行大陸路線會得下話，支那係要照顧都照顧本地個啲先諗你，無左 cctvb，佢地仲有大把選擇

中國人也不屌

rap

佢而家都淨係成日買啲大陸劇嚟播啦
仲L有人睇咩

躝啦

屌好心啦
班大陸人都嫌你啲劇膠啦
成班老屎忽啲思想仲停留喺8-90年代

大陸人以前咁鐘意睇cctvb，係因為個台既節目同人都有香港味道 係上面既電視台唔會搵到

不過Cctvb宜家越做越垃圾 又播大陸劇，人地睇番大陸D台好過啦

CCTVB宣布退出香港市場？

係嘅，死窮閪連蘋果都睇唔起，要做七毛出賣人格慳錢

好多廣東人都睇

點解我無subscribe 都睇到嘅

不如問下有幾多%香港人同支那人可以即刻講到無綫十個藝人或者十個新聞部主播同香港新聞記者？
以前都數到起碼十個主播同記者嘅，而家咪攪，其他台都叫數到。
以前無綫D新聞主播一紅可以紅好耐，討論亦多。而家頂多支那01講一陣之後主流討論區愈來愈少人提，以前有無綫新聞主播討論區而家兩登都無。無綫主播／記者已經無以前個種光環，有D仲水人做完無綫跳槽好好搵。以前有部份係嘅，反修例後有幾多真係？而家反而連登多人討論嘅記者／主播係晒隔離台啦～

冇香港特色 中國人點會睇cctvb

系倒貼先有機會有劇開比你做一個角色
仲想收錢？

多數廣州人睇tvb大， 大陸睇廣東話電視台嘅人有一億人

香港台放棄香港風格，自取滅亡

以前珠三角八成人睇cctvb
半成睇亞視

近十年佢哋都放棄緊

Tvb返大陸邊夠其他電視台比呀

佢d 垃圾劇點係支那企得穩

依家啲劇好低質 好正常

唔係仲有開心速遞咩？

正路喎，我相信而家重睇緊嗰班傻撚，就算轉哂支那話都一樣照睇

ching,好似知道啲嘢,可唔可以講多啲呀

咩黎

快啲返去大灣區,
等佢用幾億拍片,
之後俾支那禁完重要賠錢

CCTVB好行唔送

抄大陸狼人殺俾大陸人睇
不倫不類
廿年前可能得

的士陳都唔屌你tvb啦

屌撚到佢屎眼開花

陳嘉欣主播洗唔洗同領導扑嘢 ?

家英哥夫目前犯

其實都好 啲蝗咁崇港風 少左tvb向中國宣傳香港都未嘗唔係件好事

查下無線咁講有冇違反發牌條件好

轉做 中國小姐 或 廣東小姐

一早就放棄咗香港啦G持全tvb北上發展
唔好食兩家茶禮！

CCTVB不是夢

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

笑撚死 比想像中快執笠

強國人都唔睇啦

唔 睇

咩年代呀，廣州人而家睇抖音、彭彭今日最新聞、七十六家房客

咁我又奇怪 佢依家買大陸劇播 配音又比返大陸人睇

tvb點夠人玩呀

人地依家中資黎

大陸人一早睇完
TVB正ON9

正常

少左啦